

\title{}
%\subtitle{Liederheft SCORPIUS - als Erweiterung zu: \glqq So troll’n wir uns\grqq }
\date{}

\ifpo
	\begin{landscape}
		\begin{titlepage}
			\begin{figure}
				\includegraphics[angle=270, width = 1.2\textwidth]{Bilder/front.eps}
			\end{figure}
		\end{titlepage}
	\end{landscape}
	\setcounter{page}{401}
	\newpage
	\onecolumn
	\ath{ } %leere Seite
	\newpage

\else
	\ifmini
		\begin{titlepage}
			\begin{center}
				\vspace*{1.5cm}
				\begin{LARGE}
					DER SCORPIUS
				\end{LARGE}\\
				\vspace*{0.5cm}
				\includegraphics[width=\textwidth]{./Bilder/scorpionius.png}
				\\
				\vspace*{0.5cm}
				\large Der Scorpius Parvus - ausgewählte Lieder aus\\ \glqq So troll'n wir uns\grqq\ und \glqq SCORPIUS\grqq
			\end{center}
		\end{titlepage}
		\pagenumbering{arabic}

		\newpage
		\hspace{0.1em}
		\newpage
	\else
		\makeatletter
		\begin{titlepage}
			\begin{center}
				\vspace*{2cm}
				\begin{Huge}
					DER SCORPIUS
				\end{Huge}\\
				\vspace*{2cm}
				\includegraphics[width=\textwidth]{./Bilder/Skorpion.png}
				\\
				\vspace*{2cm}
				\Large{Liederheft SCORPIUS - als Erweiterung zu: \glqq So troll’n wir uns\grqq}
			\end{center}
		\end{titlepage}
		\makeatother
		\setcounter{page}{401}
		\newpage
		\ath{ } %leere Seite
		\newpage


\fi



